免費派膠，有冇巴絲打需要？

有冇巴絲打需要？免費派膠：「反送中」+「暴政」+「光復香港」+「鄉黑打人 恐襲平民」。
領取方法：

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人